好多人去贊奴沙IG屌佢

屌佢入波

其實好差咩 對日本 過硬下一輪

哥倫比亞都唔易踢 隨時英狗都唔夠踢出局

真心cls
入波都唔比
個賽制要改改

比利時人對自己無信心，要走線先識贏世界盃